可唔可以用譚仔阿姐既口吻同我講野

我屌你老母呀畜生

媽媽，你放心。
我活得很開心。

屌

腥新

係咪牛閹撚肉三小辣

講得咁正 唔合格

唔po圖都有哂畫面

唔可以

梨叫咼用就用 咼米巧矛面

屌你撈濛

屌~ni
ni條卜佳仔果樣珍係巧柒

吊高你
禾唔坐ni身意 早啦

收皮啦收皮啦收皮啦

你個竹笙

靚仔系米要基肉麻辣二小走搞牙加凍鏈茶小田

無唒土匪

口耳

腥生 係賣要擘演畜生山史辣買線 早搞菜 當撚茶 少田？

茄湯墨兒毽買線嘛呀仔

吻你老母啊on9仔